呢張警總大堂相真係完美世界級

完美呈現四大元素設計師一定係高人
一眼睇到重點

狗係棋
已經染紅
同市民楚河漢界
入lift埋位做卒仔

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

幾好

你點影的

全世界都唔撚妥你呀垃圾黑警

日日埋𨋢都提住你係卒，要排隊過河
過左河就可以打橫行

真心高人

隻炮係隻馬後面

無左主帥

Fb截圖見到，grp名都show埋

習總下緊盤好大嘅琪

柒撚到
話埋比你聽你只係中共一隻棋

好柒
做乜鳩

八隻紅色大字都唔係正常原有象棋
話埋比你知做狗係唔跟規矩

馬後砲

借位一用，謝謝

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

狗仔無咁高思考能力

我屌你老母香港警渣用納稅人嘅錢做埋哂呢啲垃柒圾門面野

我地無主帥
即係無大台
佢將唔到軍

好撚柒

棋盤裡車無輪馬無韁叫聲將軍提防提防

妙
一出𨋢就過河
串鳩佢地可以打橫行

純粹論顏色線條, 都好柒下

入lift做卒仔

3萬幾隻棋子

西翼

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

仲有馬後炮

炮落底就無棋。

好正 真design

棋子condom

有埋group名都問咁就係你on9架啦

勁

真心唔明點解會approve 呢套concept

棄卒

炮

喂 隻炮落底啦！

問呢條問題有冇腦

毅進犬做卒也自豪

，

靜靜地

就係要呢套concept管治班蠢散仔

佢地冇讀書淨係get到字面個d野

淨係見到馬後炮

比人將緊軍

果間firm 奶野了

仲有係冇將軍

好柒

知唔知點解見唔到卒？

棄撚左啦

又唔讀書又唔做嘢係咁

鄧炳強：放心你地並唔係高層既condom，你地只係旗子，冇撚用果陣就係棄卒

做爛頭卒係開心ge

入𨋢就係紅色卒仔

咁既design，真係好柒，醜唔醜
副棋有乜野意念？又唔美觀

仲要落砲可以將軍？

兇鳩佢哋咪撚諗住造反

On9當有趣，抑或你係真膠

個設計師真係高人

四大元素

重點既係
唔跟規矩行

諗多左

第一眼望以為係靈堂

狗=爛頭卒

Yes sir
又一隻狗仔

張相堅定流呀喂

個concept完全係玩緊班黑警

我都係

高人

靜靜雞
保護design手足

好撚pro

八個字，啱啱好

車馬炮士象卒都無得返堆口號，講明空心假大空

頂你你咁講完又真係覺得lift門似棺木蓋

仲有，開宗明義，話比全世界知，而家狗民關係係對局，係破局，係殘局，係死局

高呀

明就明，唔好咁樣講出黎，會害死Design果位手足

狗真係冇腦

冇卒係咪代表變晒棄卒?

推倒棋盤重來

笑左

仲要呢邊冇將，即係無大台，會戰到最後一員。

push

過左河係可以打橫行，但唔可以向後行，只可以一路向前直到盡頭，係咪代表警隊冇退路，只可向前

象棋有分階級

好核突呀屌
搵個中學生設計都好過佢

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

批嗰個可能淨係識睇上面8隻大字
無諗過呢一盤棋有咁多深意

你個解釋全部符合晒喎

最緊要老細buy，出到街

證明藍腦真係56k速度，轉唔郁的

原來中共成日話自己係大棋黨
原來係咁嘅意思

楚河漢界對面仲要冇大台

推

睇你點sell 姐，同老細論天下大局在你手，再比啲鞋油，吹到老細輕飄飄仲唔批咩

仲要黑子變紅子
入到去就同外面世界楚河漢界

呢個Ideb好貼地
無大台，你無得將軍
聽到未啊卒仔

唉

MonPo狗
你係棋咋柒頭皮

盤棋係咪維尼捉

雜總正下一盤很大的棋

Design佢哋識條鐵咩，
擺到明暗串「你哋班popo只不過係隻棋」

地下：馬後炮

正野黎架喂
完全係世界級作品

1.黑色依面無將,無大台
2.忠誠勇毅,心繫社區 已染紅
3.黑色排咗馬後炮出嚟,串鳩佢地

仲有馬後砲

想知呢d design 點先接到

仲要俾人將佢軍

有d似靈堂

連隻帥都比人食埋，剝光豬

將帥不和

好似入左殯儀館咁

換句話講 佢地就要食哂我地啲棋

心繋社團較貼近現實

邊個高手咁大膽係警總玩野

Push

爛頭卒埋位入lift返工啦 唔好再monpost 啦OK

都唔知你哋係5毛定on9

靠害架喎, 個設計

好屈機

仲要入Lift做卒仔 之後冇得回頭

真心好野

全部都係可棄棋子

個Concept好犀利

冇將軍=無枉管

輸咗比紅棋(旗)

血衣狗頭綠皮鬼
四大堂口奪帥位
隔岸眈眈爪牙張
揮軍北上黨中央

快啲提醒習大大呢班亂臣賊子想害佢呀

妙

成個設計都好柒
JM9

玩少d阿Q同上綱上綫啦
攪到連登同班微博大劣傻鳩一撚樣

幫佢設計個 Designer 都應該係黃

完美解讀

卒過河就變車 暗串佢哋無法無天打橫行

完美展示: 我當你班散仔棋子

個標題太離地，離到係上面

最底果隻士 冷氣軍師？

佢地撚睇得明咩

設計師係高人

人地咪話藍絲谷見到囉

設計個個一定係手足

仲有
馬後炮

原來政府真係下緊盤好大的棋

morning sir

佢哋識撚咩咁高深

屌係咪真？係真嘅話真係幾好笑

萬劫不復

U are so funny

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

你點知的

連你點影的都唔識

你驗下眼。張相下面括弧入面寫住藍絲page見到。

你點睇的
Twitch :
Discord :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :
Payme donate :
Donate :
Amazon wishlist :

卒仔

以為一講呢句就好爆好多正皮?

高手！

忠誠勇毅，
最重要係勇，因為你地只係卒仔
忠 同 社會 係我地中旨以外既野

紅方冇一隻係原來既棋，即係佢地根本唔會跟規矩做野

藍方冇將即係我地冇大台

我今日懲罰完間黃店 埋單果陣鼓起勇氣同個伙記講：五大訴求，缺一不可！佢同我講番句：手足，加油！ 果下真係好感動

將抗爭意識融入日常生活呀各位手足 唔試都唔知原來呢種咁簡單直接既對話可以長期保持果團抗爭既火 知道自己並不孤單

利申：果間係灣仔如意冰室

立場D圖真係好痴線

1. 狗係卒
2. 自己馬後炮
3. 入lift變紅

真心好似靈堂
上面8隻字好似輓聯咁

利申：伙記nice不特止，仲送埋例湯，啲飯好食夾大件，全程播住國歌，真係正到dum一聲

唔太識捉棋
馬後砲係咩含意？

大粒狗留晒喺要搭𨋢上嘅地方

你係咪香港人嚟架？
馬後炮都唔識解？

個設計本身都唔靚

馬後砲即係完左件事再攞出黎講懶9叻囉
除左咁仲有無其他意思？
我無香港人，比較7啲啫

見到上面八隻字以為入左靈堂

見到喱騷張圖

無將又無帥

人地新官上任，你地就整 d 咁嘅嘢嚟贈慶，作反咩

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

巴打個留言咁高質但睇埋個名成件事好好笑

係毅進

高端撚狗

中共風水

好有內涵

乖啦用google translate都睇得明個網㗎

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

廣告佬：計畫通

你咪衝出嚟啦
有晒出處仲講
講得多就唔好笑了

過河卒 冇得返轉頭

1. 入𨋢就乖乖做隻卒
2. 出𨋢休班就可以打橫行啦

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

好工整喎

因為係鄧小強自己設計?

點會唔好笑呀，我肯定呢幾個月都仲有人講你點影的鳩蛇一出post就有

好樣衰

誠勇毅收埋係城就得
出得城嘅得「忠」一樣

衝啊！忠犬！！

係咪代表啲散仔係爛頭卒，用完即棄

整一整幅咁嘅嘢又幾皮

呢個角度睇到馬後炮

世界級設計

我又唔係鳩sir.......

藍絲page見到

係呢個位用到錯晒啊大佬

局中無將帥,暗藏想謀反之意,鄧炳強想搞兵變.

真係痴撚線

有勇有謀

冷暖玉(肉)棋子？

就咁pat哂油上去
同側邊啲design又唔撚夾
唔知又要幾多錢呢

負皮係畀你個名
屌你老母

goodest design

堅定流
不過堅係解得通

Designer 應該收好貴
咁都比佢度到

大棋黨又然

入lift上樓咪卒囉

IQ低睇唔明高質內涵圖

唔係好識
如果上面果8隻棋咁擺

咪即係自困死局

只適用於鳩蛇

入曬局

無名無姓，出師無名，非正統

有成200個新會然唔知點解

好大嘅一盤棋
但狗始終都係卒，仲就嚟要卒

唔知樓豬講完 幾耐會拆

無帥 輸咗

佢地就算日日望住都唔撚會明

我都想知

approve果個都真係無用腦

cls高汁到

政府外判點止幾皮
應該漏左個十字

仲有黑警係高牆

個設計師實俾人清算

你點入的

炮中間先啱

香港人諗住點慶祝聖誕？

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

why not both

我地冇大台
冇將

過咗河都係得自己友 黨紅色
棋盤內冇帥亦可 林病88

Lm睇過一排佢地就會剷走佢地
唔想我地點醒班狗

成個棋盤幾廿種解讀方法但全部都係明串鳩班曱甴
真係得罪designer系列

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

係出黎既都係卒

係醒嘅

雞鳴狗盜出其門，士之所以不至也

無將軍

唔好意思借個位
請禁入尼睇一睇唔該

紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

勇字取代左個帥
個帥心口掛住個勇字

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

人血紋身 入去同我推爆距
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

condom仔預左做棋啦